2020 HKU taught master MIPA

請問收到面試通知嘅人係邊日收到？想睇下自己仲有冇機會，佢係咪同一日已經send晒所有email？

push

Push

巴打 我professor話唔知邊到upload 我想問唔係hku會send link比佢upload咩？求助！！

我係3月12收到通知，你收到未

我都in左了，絲打你幾時in？有冇idea佢幾時會覆…？

希望大家都好運會有offer做同學
有消息都上黎update下呀

3月31 Interview
琴日收到recommend for admission!

3月25in
而家都冇回音

又收皮了